講真 呢場雙紅會都算係近年最重要 波台手足會支持邊隊？

vs

正皮：利狗
負評：曼狗
回覆：熱狗

打和

打和=城邦狗

正皮=藍絲

樓主熱狗

上2張圖嗰四條撚樣成日借啲2反下2張圖條撚樣

咪爆

下面張圖右二貓貓禮志

下2都叫撚樣？？你食懵左派？

右一呢

兩只都拖我糧 死不足惜

5只喎

樓主係熱刺球迷 fced

得兩只出到糧

熱民會點睇雙紅會？

睇老番

幾時kick

反了
死熱狗叫我地曼狗

咪25

大亨依幾年待你不薄

所以我正皮左

澳洲時間星期一凌晨

我中國人

中國時間星期一凌晨